喺九龍灣執到卡包

銀包深紅色
有信用卡，樹仁卡，八達通等
卡主姓許

見字請留tg

推到卡主見到

pish

推

push

去大消物tg啦

係我架
估唔到會有巴打執到！！

唔該晒你

點解條link唔work?

btw如果你仲喺九龍灣可以直接嚟宏泰道攞返

你唔覆我我放工攞去地鐵站喇